 é a união autorizada a emitir títulos da dívida pública interna cujos recursos serão destinados ao custeio da saúde e da previdência social em montante equivalente ao produto da arrecadação da contribuição prevista e não realizada em mil novecentos e noventa e nove  